身份遠 記憶深 浮塵滴進覺悟寺

霧裡看花沒有發生任何事

難道我有勇氣與你在一起慶祝正日
難道你有勇氣反悔諾言你專一

Kelly

難道我有勇氣與你在一起見金正日

兩個人 多擠迫 難容納多一番秘密
捉不緊變得更加固執